[突發]深水埗雷射炮已全清

屌你一支都冇得賣
好期待黎緊幻彩詠香江

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

記招要早過狗開，圖文片公開其惡行，遲開反駁只會處於被動

上淘寶買

趕唔切啦

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

去灣仔188買

根本係警商勾結，做場大龍鳳去呃小市民去買啲乜都點唔著嘅雷射槍！強烈要求ICAC立案調查！！